求助 可唔可以比d建議

條女 本身有少少情緒問題
咁一齊左年幾

一齊得 就想幫佢 令佢有好轉
平時情緒都真係好大轉變 已經好左好多

但出事位多數係佢 搵唔到野做 失業冇錢
因為佢仲好細路女 諗野好幼稚
番工又唔太識規矩 又亂咁講野
呢半年都係不停轉工

佢好想做好一份工 但佢永遠好多做野既規矩唔明白
我同佢講 佢會比較勞氣

但番工 搵工 我真係好難幫到佢
佢一直都有社工follow 但社工呢排都冇咩工作介紹比佢

工作方面 大家有冇咩建議可以比下

分手

即使你未必幫到佢工作上既野，但係你係佢身邊支持佢明白佢鼓勵佢陪伴佢面對，我估呢d對佢黎講都好緊要。
至於搵工，或者她需要搵到工作上佢自己既熱情所在，認識咩工作岩自己，睇下佢直腸直肚既性格適合咩職業。而呢d生涯規劃同深入既自我了解需要靠專業輔導員或全球職涯規劃師（GCDF)去幫佢。

多謝巴打 我了解下係咩黎先
Thankssss

移師上班台會好啲
Btw做倉 唔洗對人
洗碗都可以

撞下板先會長大嘅 係佢後面支持下安慰下已經好夠
你事事幫佢plan好曬可能反而仲害咗佢